{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402404",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한옥노아재(NoahJAE)"
    },
    "text": "「韓屋ノアジェ(NoahJAE)\\n\n京畿道水原市八達区新豊洞89-4\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、12:30~19:00、月、火曜日休み、15席、水原新豊洞で会う韓屋カフェ韓屋ノアジェ。韓屋ノアジェでは昔の素敵なスローと私たちだけの韓屋を一緒に感じたくてオープンした。 厳選された7%のコーヒー豆と韓屋の素敵さに出会える場所。 また、2階ではステイも可能で、韓屋での一晩を楽しむことができる。 韓国の趣、韓屋で直接煮込んだ韓方花茶と一緒に余裕を楽しんでみてはいかがでしょうか？」",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ノアジェはどこにありますか？",
            "answer": "韓屋ノアジェは京畿道水原市八達区新豊洞89-4にあります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェは何を提供していますか？",
            "answer": "韓屋ノアジェではカフェや居酒屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓屋ノアジェの営業時間は12時半から19時までです。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェは何曜日が休みですか？",
            "answer": "韓屋ノアジェは月曜日と火曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェには何席ありますか？",
            "answer": "韓屋ノアジェには15席あります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェの特徴は何ですか？",
            "answer": "韓屋ノアジェでは昔の素敵なスローと私たちだけの韓屋を体感することができます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェで提供されるコーヒー豆は何パーセントが厳選されていますか？",
            "answer": "韓屋ノアジェで提供されるコーヒー豆は厳選された7%です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェの2階では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "韓屋ノアジェの2階ではステイを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェで提供される韓方花茶はどのように作られますか？",
            "answer": "韓屋ノアジェでは韓方花茶を韓屋で直接煮込んで提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ノアジェで韓国の趣を楽しむためには何をおすすめしますか？",
            "answer": "韓屋ノアジェで韓国の趣を楽しむためには韓方花茶と一緒に余裕を楽しむことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 371
    }
}